都唔明依家啲細路諗乜 有蘋果唔買要買埋啲牛熊唔等洗嘅嘢

大家有留意嘅都知由$380財報後都不斷咁推廣呢個入蘋果保你三代平安 講到依家五百幾蚊 嗰時得1,900,000,000市值 講到明一定會有20,000億應該冇人理我
今晚最後機會 折股前入 當我求你地入啦 唔好再玩咩牛熊 收手啦 有必然賺錢嘅嘢唔買係都要買埋啲到大細

冇50倍槓桿以上唔玩
利申孖展玩極限牛熊

賺錢都要求你地

然後佢地就all in call 萬一磨或者跌小小，贏變輸

借錢買AAPL末日CALL

我重記得當年AAPL重係120~140蚊果時有人已經講要投資唔洗搞咁多，一注獨贏AAPL就夠

關你差事牛熊一日搵幾皮野又話你知